人民日報—港澳台新馬泰越菲蒙緬同胞及世界各地華僑有義務把口罩捐給中國，否則後果自負

中國人是在搞笑嗎？

近來口交部少左口交咁

要排隊買口罩既，唔該你準備定呢樣野！！！

第一次聽到要人地救把口仲咁撚臭
老閪奉咩
人地都未撚屌你輸出病毒你仲走去兇人
內憂外患仲張大把口辣著鄰國火頭
唔死都無鳩用